天氣咁熱，帶衫出去換，唔好去到邊都著黑衫

過往都留意到有啲動物係專target著黑衫嘅人
特別係黑衫又成身傷走入醫院
我建議大家咁熱去行街就帶定套靚靚新衫出去換，
如果要離開現場建議拋棄身上嘅衫再更換
你知啦，條街好多菌架嘛